香港大學

hku

Next station H-K-U

HKSMU

[HKU就係勁人？]港大三大後門degree

個別例子，不作評論

個你老母別
港共狗官術語